全港罷工 罷課 罷市係咪會再搞？

死線前無回覆，9月2開學日無限期三罷

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

決心 良知
一定會再搞